今年整左啲月餅 俾下意見

啱啱喺焗爐拎出嚟，賣唔賣到50蚊隻？

屌 狗都唔食啦

俾少少鼓勵得嗎 好香嫁

咩月餅黎

奶黃

有冇得睇下入面

皮問題，我第1次整都係咁，之後改過配方就冇問題

50蚊成兜我都唔撚想要

壓模嗰陣壓靚少少，等個花出啲。
焗嗰陣噴第二次水，入左爐5分鐘之後，月餅面頭再搽多層蛋黃加老抽。
咁就成個月餅都靚曬

外表唔重要 最緊要個涵係咩黎呢？

50蚊買哂就得
1隻就免啦
賣相太差

原來要加老抽

改個靚名
例如：法國酥皮月餅
跟住寫原價50，新推出試食價2/30蚊
咁就應該賣得出二三十蚊

嘩

頂 無人讚

屎黎講都算唔錯

我比咗負評

啲色會靚好多！

象棋？

比咗個好評你 當年第一次整同巴打都差唔多

跌左落地下就唔好執返嚟食啦

屌 狗食啦

煎餅黎架

厚身老婆餅黎~

狗也不屌